香港仲可唔可以返到以前咁繁榮??

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

可以
中共解體
廣東獨立 首都香港

faster than ms lui

那是我們都回不去的從前

我需要嘅係機遇

絕對可以啦，前提係要有足夠自由度

可以以前咁自由，公平已經満足

有真香港人 就有可能

贏咗繁榮過以前
Make Hong Kong great again(?)

可以，獨立後就ok

廣東還廣東，香港還香港，香港個首都係金鐘

我吊

唔徹回就冇乜機會

United District of Hongkong

換左個政府先咪得

送香港俾美國，香港會有史以來咁強大，之後就可以獨立。

得，要地唔要人

今次輸左就一定返唔到去以前咁
相反 贏左香港一定好過以前

要塊地隔一隔班生蕃咋

香港18區咋
唔要廣東

共產黨收皮的話, 一定只會更繁榮